連尼住幾時願意正視d PR 假膠瘋狂出post 洗板問題？

24 小時內出左8 個
全部都係on9 post
入面勁多我已經block 左既人互推
Sticker 就識整 論壇問題永遠無正視
dllm

真 佢整個標籤系統都好， 屌

ios 冇得用

弱智仔 自己開個討論區啦
人地玩膠犯法？
block撚埋佢你咪睇唔到囉

嘩，不過我用電話多，真係好實用呢個
都多謝你分享

屌 我都係電話冇得用， 佢肯整個別既功能就搞撚掂， 仲可以幫佢睇有邊d人係被大量tag 做五毛

唔使諗

真
鳩野認真做
認真野唔撚做

寧願搞啲做野post都唔會搞啲假膠洗版

推
仲有d 分身呀屌你老味

推

thx

推啦!!!

自動過濾 睇到無晒感覺
真心覺得五毛要進化下